如果政府冷處理

而家佔大學其實好似佔領區，日日影響交通，但大家知香港人嘅善忘同鍾意返工嘅心
如果政府一直唔清場，一直封住吐露港
啲人有機會會開始覺得係示威者影響交通
我覺得而家要文宣返其實吐露港係可以開通，但政府唔做
而除咗中大其實其他大學唔需要特別佔
流動式快閃係會好過長期喺度，只會令到啲同學好疲累，同埋冇機會出去幫手

政府係咪想用返佔中果招

推

宜家呢個狀態應該係

佢無可能冷處理到，雨傘大家只係訓醒等民主
依家香港人會自己爭取
除非佢縮到全線鐵爆左都唔理，政府機構被爆都唔理
如果唔係佢一日要出狗，一日都有犯錯機會

唔會，而家各行各業都籌旗工會。 根本黃嘅人已經唔想返工。所以唔會入雨傘

而家大學罷晒課，最少可以同你塞鐵兩星期，睇下邊個傷

昨日政府唔攻中大，因為想藉三罷等民意逆轉，如果今次大家都唔割政府真係無棋行

冷咩處理
佔中跟本對經濟冇影響
而家係全港經濟影響
你試下咁拖三個月??

其實佢地仲等緊民意逆轉，區議會搞得成起碼仲keep返部分議席，如果取消唔選亦都對佢地有利

而家先第四日邊算，況且其他地方都仲打緊

文宣，政府唔做嘢，任由道路封閉，影響市面